[我就係要呢D] 年宵市場大對比

from 立場

大快人心， 黃色經濟圈keep 住搞大就冇錯。

日人民報: 黃色經濟圈注定失敗的

個籃球場俾人打波仲多人過你年宵

仲少人過樓下間7仔
但咁多人記住要戴返口罩